點解人人都識得二戰時期德國總理係希特拉？ 冇人知道當時投降嘅法國總統叫乜嘢名？

全職KOL

剩係記得戴樂高將軍 太易記

你玩Lego玩太撚多了
係戴高樂

好簡姐 答案係臭名遠播

咁都有得笑

太易記

樂高易記啲

點解全世界都識美國總統係邊個
怛美國人好少識其他國家元首係邊個 （除咗自己motherland同歐洲大國之外）

咪就係因為其他地方廢囉

Philippe Pétain,當時話得事嗰班個個走晒,於是喺西班牙搵佢返嚟同德國傾.